各位手足請去港人港地 幫港出聲 hkg報幫拖

我希望幫手推爆呢個POST就算得1個

我希望幫手推爆呢個POST就算得兩個

push

puah

入面真係有極多藍絲，但我都信有好多淺藍，但人真係唔夠，大家要like曬呢3個page，得閒留言先得，淺藍都好有potential轉色架！！！

推

我挑緊向警察致敬機
有冇人幫拖

幫手推!

其實成班都係請翻黎既五毛同深藍絲
淺藍絲知咩事都會轉立場
不過都順便幫推潛力圖

依個最難 會禁言
要小心

屌！有冇得將佢地同法輪功扯埋一齊呢？